Mk妹 奮鬥自傳

初中階段，用花花電話繩，摺裙，比mk仔屌。
高中階段，淨係上英文堂，嘗試努力學習英文。
Asso階段，轉變人生性格，扮ABC扮女神。
野雞大學階段，變高級ABC，扮見識廣博，R好多外國朋友。
社會大學階段，行吓山，飲下咖啡，造下瑜伽。

最後憑着努力
識到個有錢仔男朋友
你哋繼續慢慢返工儲錢
我哋啲香港女仔根本只需努力裝備自己識到條有錢仔，已經唔需要再奮鬥

前提要係一個靚女

要大波

How about豬閪？ 做敦倫金呃人

野雞大學仲可以食到洋腸

發夢就有

係香港生得靚女已經屈撚左機
好好包裝下自己就已經羸曬
唔洗為買樓煩
唔洗為買車煩
唔洗為溝女煩
唔洗為儲錢煩

拉，唔好回

去到結婚
搵個月入6,7皮油頭毒肥撚
有私樓A0連登仔結婚

所以邊個話香港地冇向上流動嘅機會

咩系摺裙

摺裙咪裙囉
btw系你老母

冇錯，點都係港女羸
好彩就比有錢靚仔埋單
唔好彩都可以揀個有錢既肥撚埋單

然後晚年講一句：你班廢青曱甴

唔駛，老蘭d 女唔係個個有波

靚女咪係

唔使靚女 整個容大把男人落搭

港女就係欠俾人中出即飛既臭雞

師兄識食
細佬拜服

通常mk妹到差唔多年紀就會有毒撚埋單，由細個mk年代俾仔養 到老mk結婚年代都有仔養人生贏家

日本咁靚女都要拍a片
如果佢生係香港，根本大把男人送錢比佢洗

下 十年前都係咁講架喇喎